思憶都帶著屍體的氣味 我想斷尾

有冇人聽小巧呢首歌 好正
年中分手之後一直忙 一直都相安無事
直到最近壓力大 好掛ex既感情一湧而至
因為放唔低仲有埋輕微情緒病
每日都會喊 令身邊既人擔心
但原來分手隔左幾日佢已經諗緊同第二條女夾唔夾一唔一齊好
等我仲一直帶著悔疚覺得自己做得唔好
覺得重新黎過就唔會傷害到佢

我想離開呢種情緒 所以將所有有關佢既物件收起
但都係戒唔甩
佢好憎我 但我冇辦法用憎佢既方法黎忘記佢
我應該點做

絲打因咩事分手啊？

今日比人飛 我差啲自殺

做咩搞到要自殺

仙后相認haha
五個月前比人飛我都差啲自殺 之後有埋抑鬱
果陣時真係唔覺得自己似個人 好恐怖
到而家食住藥 好似冇咩野 但其實我覺得自己已經神神化化咁 變到好唔似以前既自己
我到今日仲未死只係因為我覺得生同死都冇咩分別 都係痛苦 唔使特別去死
痛苦既路只係啱啱開始 希望你捱得住
之後我希望所有失戀既人都可以走出陰霾 加油呀
仲有希望天下啲冷血人渣都快啲仆街死

愈想忘記愈忘記唔到
望住佢分左手之後過得好開心
覺得幾年回憶通通都變曬笑話
仲有依個念舊既自己好on9

之前成個月比佢冷落
已經覺得自己越黎越病
到今日比佢判刑 我真係崩潰
望住個海坐左成日差啲就跳
行緊落樓梯時 係老豆打比我先返屋企

我果陣都係望住個海係咁喊
如果有咩事 記得搵人講
覺得真係好唔妥既要去睇醫生
我果陣真係好唔掂去左睇家庭醫生
已經有啲輕微既抗鬱藥可以幫幫你
比自己盡情喊下 比啲時間自己
共勉之
題外話果陣我去診所睇完醫生拎藥食 之後個ex屌鳩我話我唔應該靠藥 應該靠自己捱過
到最後我真係睇埋精神科確診抑鬱症 諗番都得啖笑

哈哈哈哈哈 我都係要睇醫生架啦

我都四年 我都諗緊我要幾耐先冇事
就算身邊有好男仔 我都move on唔到
唯有祝你睇多啲沈昌珉會冇事

我都係醫生確診左抑鬱 仲要撞正exam period真係好難捱
成日都諗唔明點解佢可以咁快move on同另一個人一齊
但我點努力都做唔到
唔係遇唔到更好更加錫我既人
但就係放低唔到
有時好返啲理性啲個陣 可以說服自己都過左去啦
即使和好都不會如初 死心吧啦
但一碰到同佢有關既記憶 就會再爆發

連登無啦啦有通知 禁左入黎睇
本身都諗住當睇唔到算
其實開呢啲post你會咪會好過啲
你唔講下自己既「做得唔夠好」係做左啲咩既？

我到宜家都唔知自己點捱過2017到2018年中
上年由你同佢岩岩一齊就知道左你有第二個
去到最後真係分手
一直講大話 每次以為你終於坦白 自己終於知哂啲野
之後先知原來又有其他野係我唔知
每次sense到有野發生 或者 見到啲蛛絲馬跡
都成個人係咁震 震到成個人係度扭 痙攣咁

我見你一直話唔知我點解咁快move on到
係因為我已經用左一年時間乜都唔理
去想原諒你 甚至想令你中意多啲我 唔好再同果個人聯絡
但我失敗左
一年時間唔算長 但足以令我完全心死
分左先發現捱左一年唔知為乜
咪好快就move on到囉

其實我本身真係冇憎你 就算你既無限大話呃左我一年
比左帽我戴一整年 我都冇憎
直到你分左手之後咁多小動作
又專登同common fd提我
話放低唔到我
又係連登開post
如果真係放唔低又話would rather forget
點解一年內不斷有無限個機會比你唔好放低我
只需好好係我身邊
但你都冇咁做 宜家分左又係咁同人講放唔低
明明你當初已經forgot左我先可以做錯咁多野
宜家又扮咩放唔低

其實錯完既野 唔提起咪算
點解要扮咁多野想人同情 又唔講哂全部野
避重就輕又講到我move on得快係我錯咁
唔好唔記得自己重新出pool快過我
仲要唔係果個笠我帽既人
姐係我有第二個果時
你已經有第三個喇

利申 可能你講既ex又唔係我
又或者你借左呢個 扮搵人去旅行但其實係一早安排左同佢去既ac比人
開呢個post既直頭唔係你
唔理啦 我當搵個機會講返呢刻自己對我ex既睇法
我希望佢唔好呃埋自己 覺得係我錯
我都想斷尾 唔好再係你把口提起我就ok

祝早日康復

都7個月，對方都即有7個月新戀情，日日開心

自己真係廢

不過由分嗰一日起掉哂幾年黎嘅(所有野) ，係 好啲

確診抑鬱係乜症狀？？

keep住想死 係咁喊 食唔到野 一食就嘔 暴瘦等等
總之係持續一段時間都好痴線咁

失眠
覺得人生已經無意義 對咩都無晒興趣
酗酒
想死

真係食乜嘔乜 無胃口到今日淨係食兩塊餅

分幾耐，拍幾耐喇

連我連登ac都開埋noti 有冇咁得閒
你會唔會誤會左啲咩
我從來冇搵共同朋友提起過一隻字既你 而聽過我講既人唔多過五個人 我唔知你啲消息邊到得返黎但如果有啲八婆鳩up就唔關我事啦
仲有 我開連登post都應該唔關你事啦下話 你唔開noti咪唔會知 又影響唔到你
雖然唔知你條timeline點計 但你有第二個既時候 我未有 邊有你咁快手 幾日就搞掂
從來都冇覺得你有做錯 你move on得快係你叻 而我煩惱既係點解我冇其他人咁叻move on得唔快
唔係怨你做錯
係你口中可以安閒自得咁話我扮放唔低 但你從來都唔了解我面對過啲咩
最後 你唔禁入黎就唔會見到關於我既野 自然斷到尾

你同人講我果啲我有對話圖既
開你notice 唔係得閒
係一年前要隨時alert你同佢又有新動向姐
點知幾時又旅伴

不過我唔知你係邊度收風話我幾日就搞掂
我都冇咁快
我知你條仔話你「咁撚正咪好易比人搶」果時
我都未有新

就算真係幾日都冇你咁叻啦 -1年就同第二個一齊
但由分手果刻開始冇再唔開心就真既
唔好再覆我喇 你都提醒左我連登可以unfollow
真係我手賤 我錯
我真係唔想見到你任何野
有咩誤會未搞清楚都冇所謂啦
你當係我仆街我衰囉
你搏同情去遠少少 同啲唔知情既人傾
佢地應該會信你覺得你好慘既
你繼續避重就輕咁講你既故事啦

Btw 你仲想對唔住幾多人啫
定你新仔好支持你繼續同人講掛住第二個咁愛你
唔洗答我 唔好覆我
我唔知你係思覺失調定平行時空啦
你活係自己諗出黎既故事 開心就得
唔好影響到我 你就當我都活係自己既故事
咁就大家都好啦

好好照顧自己 因為再冇人照顧你

Cls
我唔知你句咁撚正咪好易比人搶 邊到黎 但我就冇聽過
不過我知道你分左手幾日就諗同人夾唔夾一唔一齊好
無論如何都會有誤會 無論如何我都係做錯個個
但係我冇做過既事就係冇做過
如果唔想再見到我既野 就唔好再開我noti同唔好禁入我既post
我有我既人生 你都唔好再踩入黎 咪當我講既唔係你 你一樣會活得很好

好好彩仲有朋友
個個一知我出事就排到我full booking晒咁濟
又爭住介紹仔比我 cls

有人愛錫住既感覺真係好好

係一到夜晚得返自己一個時要努力啲
靠自己克服

絲打 我愛你 多謝你 我地一齊加油

知有人愛錫你 你都要愛錫自己多啲呀
我都努力緊想愛自己
不過而家變到有啲唔敢再依賴人 因為覺得冇永遠
好似只有自己係最可靠...
不過我地都要加油呀